有條差佬話等緊12點wor

申利 人地send黎

推

推，手足小心

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

會唔會咁ON 9 放風俾你?

12點有OT

目標三點前收工，講真㗎快啲返屋企， 聽日後日再出過嚟。講到明hit and run 家嗎

毅進仔係咁

Push

第一日同狗交手? 佢地冇腦家嗎

你點影的 ?

佢地咩都鐘意打卡架啦，以為自己好威威

唔撚識字?

一句野就試到你了

狗 confirmed

Airdrop出去比手足pls

有心放圖就連id一齊放啦

出勤中用手機

夠鐘 快走
手足 勿送頭

push

推俾出面啲人睇

借位post 收唔到email 吊

柒頭傻西confirmed